94巴絲吹水大戰之貳拾陸

屌你地
無人接1001
舊POST：
壹 -
貳 -
叁 -
肆 -
伍 -
陸 -
柒 -
捌 -
玖 -
拾 -
拾壹 -
拾貳 -
拾叁 -
拾肆 -
拾伍 -
拾陸 -
拾柒 -
拾捌 -
拾玖 -
貳拾 -
貳拾壹 -
貳拾貳 -
貳拾叁 -
貳拾肆
貳拾陸

正

好撚柒

明顯唔接la

我立即屌你老母

Hi 94留名

新人？自貼la

你係咪要一首唔啱timing 嘅歌？

對啊 google cat girl

唔一定既

留個名

要開樣加張紙仔寫住lihkg同ac名

我寫緊

cls
連登女神

好呀

唔記得寫名

0分重作

改左名先再貼可fake到既

如果張圖係堅嘅咁幾正

早知改

好智障成件事

你教院既？

ME 5K

我唔知咩事tim，唔理繼續搵錢

大把人咩都唔理 係理唔到

同感

咪係who care ..搵夠錢移民走啦..桃子想住邊

移台灣啦

傻左阿..中共一定搶番

冇地方好移架喇喎

好多..係上網無咁方便姐有d 地方

澳洲 同中國同胞住喎

咱們都是中國人..

歐洲同老美真係唔去好過
我有諗過加拿大不過納好重稅囉

話說黑撚去左邊

去d 無名小鎮..新生活

我自從U同nds part過房就怕撚曬佢地
(雖然韓仔同鬼仔仲衰)

搞pj 好忙喎

作好啦 食完飯錄

Greece咪有個白色小鎮，叫咩名
雖然果邊經濟

d 韓仔真係..

屌 上緊堂,好無聊

Btw想去台灣生活

上次果個韓仔裸跑上曬新聞真係笑撚死我

原來有94post
成日淨係睇到啲90-93

gogogo 台灣生活指數低到個點

有考慮過
熱到仆街

台灣好撚窮.人工低

洗費超級低
耐唔中去下旅行算

銀行借p loan

問屋企囉..

你有米就話啫 我屋企實屌曬鬼

其實我可以個個星期都去,洗鬼移民 機票咁平..

我淨係去過國教同雨傘

你就好
好想飛日本

歐洲

當年中段已經變左心態, 等緊成個香港攬抄

11-14每年七一
國教 雨傘唔係香港無去

去到宜家覺得香港搞到今時今日咁上一代真係功不可沒

雨傘到最後都係變左開P, 上次"聲援"黃之峰又係變左鳩行課金

有冇人鐘意買鞋

有
然而冇錢

屋企得對拖鞋,羽毛球鞋,返工鞋同一對出街鞋

會唔會少左啲

我都係

我出街鞋有4 5對
但係著黎著去都係同一對

慳錢嘛 對返工皮鞋勁爛都照著

前2日睇啱左對reebok好似6xx都唔捨得買

我反而有2對皮鞋輪住著
著死一對好快玩完

我勁多對 20都有
呢排買左vans

日日著 皮鞋好貴...

女人係咁架啦~開心買鞋,唔開心又買鞋呀嘛

屋企冇位擺 買一對丟一對
我好鐘意reebok d款唔知點解

新人上水 94巴

以前好鐘意timberland

D女人真係..腳就得1對..著得幾多阿.

留名

大熱天時著唔到

我fd有vip discount
試過買鞋timerland,佢1200特價減到799,我再用vip discount,500有找

我都有對 行山行爛左

重得濟行爛左對鞋

咁正

點解90-93 94就要開個一個post？

因為佢地90-93 冇94

但500一對鞋對我黎講好貴 我之前99蚊買左對同timberland質素差唔多既鞋

小學畢業未?

禾00後

我前排九展outlet $999掃左兩對

禾17碎

關咩事？ 之前冇上過連登 新巴

關唔關A level, Dse事

都話絲打運動型架啦

800以內出街鞋我可以接受嘅

大家都好有錢

唔係 個陣想死頂硬上

有同感啊 我著左4-5年都唔舍得換

94

我行大潭都會死

係咪得我一個先會死慳爛慳

新款d色/pattern好吸引

係好事黎
好過d人死慳死抵攞去整個chanel定kate spade果d

我收收皮先

經過個次之後冇野難到我

其實係已經視生死於無事
好在d frd都係懶type

藥廠？
乜tender衰左會入officeboy數架咩

祝好運

貼左

做咩事?

shit好突然
星期一report duty，廢青生活遠去

姐係?

星期一開工

正常

唉..唔同廢青喇

突然話我知得番2日廢青做
仲要番shift

我星期一都要上堂..

我下個月開始要半工讀

加油..

唔明佢有咩靚

桃子都係咁上下嫁炸

咁正呀 一定力追桃子

都唔差阿..我屌嫁

邊差個黎

叮噹妹都唔識 咪淨係掛住J自己身材啦

其實邊個黎

有冇女陪我睇IT?

有jer女女 ok?

港島JJ?

IT IS WT

戲名

剩係爬文 每次都爬幾個字

新戲？

驚悚片

我想睇巴利薛爾：飛常任務 同 非常速盜

yes

中文戲名我唔識架
我期待緊kingsman

其實係讀做it定ai tee

朋友

ali

我起WMOOV 到copy d名 ,我都想睇kingsman ...我諗又自己一個睇

第1集都係自己睇

baba

唔洗爬 鳩up就得

最近推快左..之前得小貓3,4隻

自己一個戲院睇？

以前唔識愛女朋友 唔知佢要咩

有心唔怕遲 下一個愛到佢豬頭咁

Kingsman好睇

太遠了

呢到有d絲打
考慮下

manners maketh man
好型

比條裸女我都無心情屌

仲來 唔好搞啦 拍拖真係好煩

自己一個睇慣左lu ..我有時早場無乜人

但好似成日撞到d 仆街..嘈住晒..又細路. 又大聲講野 食野..

想問下用tg講電話 status 係咪會長期online

下..分左手??

約你去yoho

最憎幫人教仔

前兩日去左yoho睇出貓 幾正

無呀 仲叫做係到既

見你個心態好似無晒信心

係幾正..好過屯門個3間先

Hi

識貨

你又知

btw 係三上?

係呀 我女朋友都發現到

叮噹妹阿

咁點算...你自己都無信心..唔會keep 得耐嫁wo

那是甚麼東西?

出貓正 新界區

咩戲黎？

泰仔戲

出貓特攻隊
Bad Genius

出貓特工隊 泰戲

好睇啊 節奏緊湊

未睇TIM ....無乜時間睇 等BT

個名唔太吸引

我都覺 等追龍算

你又住邊

其實kingsman之後得justice league同thor有興趣

黑豹呢. 恐懼鬥室

睇 鬥室 心理肯定變態

屌 應唔應該起鳩條狗公底

無事既

算啦..放左去..當佢無出現過.

我係嫁.

我應該心理變態

問題係 佢煩在我女朋友

咩事？ 你女朋友冇同佢講有仔？

鐘意ntr果種?

係喎saw唔記得左添

女友諗緊選佢定選比綠帽你

肯定話冇仔,留後路

叫條女BLOCK 撚左佢咪得囉..

有

未見過揀乜鳩

無咁衰話無

94連登狗公你好

叫佢咁做 我會唔會好小家

肯定唔係我

屌你好mean

唔會...

綠帽上身就唔會小氣

綠就唔會既 雖然上得多連登係雞係公廁

屌推佢老味 起佢底

有人認同 唔同d

廢事啦 唔係幾好 我女朋友都唔岩 要好好調教下先得

明日嘅你打倒今日嘅我

好啦 你幾好人

新人留名
估唔到都有人睇呢套
雖然有bug位 但真係幾好睇
推薦

調教有好多方法

講起Bug位 個套dark tower仲多啦

係喇..要調教下女人 ,,,,個94死狗公慢慢打飛做毒撚啦

依套又未睇..好睇?

Dark tower不了
有套印度片 打死不離三父女都幾吸引

睇trailer 感覺上又係 正邪對決 救世界

有無建議

TSW

拍拖都要比空間唔好逼咁緊

好大快人心既感覺

正想講呢套 過幾日去睇

天蠍座天生佔有欲強 好難做到

好彩我同佢都唔係

緊張你愛你先想佔有你姐 我寧願我女朋友咁對我

我都想

wa咩事變左真·感情台

屌 禁錯制block左人

bt 睇左..幾正..不過又係印度 個條方式..唱歌跳舞音樂

無地方講出來 係到講下姐

玩下sm 滴蠟

me?

比你派卡仲要比你block
慘過做雞

有咩好玩

巴打失戀？

咁制服

咪就係 有咩好玩

巴利王2有冇睇

有玩開 無咩特別

基本野

又雞 搞到我又發作嫁喇..

唔覺會有咩爽

咁咪係..基本野都玩到悶..真係要激d ..捆綁囉.

無 唔好印度野..我睇過3套都係個個男主

小學

印度魔介都唔睇

千期唔好去睇Dark Tower 唔知做咩 又有Bugs

ot到而家先放工

咁你有乜高見

本報仲諗緊睇
咁唔睇luuuu

唔教啦,廢事影響形象

都無形象 唔緊要

你係咪都話人係雞架啦

幾時有話你

被飛 頭先至話要教訓條女....

同自天涯淪落人

如果呀 女人既野 話變就變 你永遠唔知下一秒會發生咩事

咁想失戀做乜

tg black j 等我溝你

關black j咩事？

費事佢以為我狗公，無人溝你嫁娘娘 只有兵仔

好啦

dun try

Tg:blackj
但冇人搵

tg:catgirl_taosze

留低tg 瘋狂交配 tg: whenqqfly

tg： welbeckking

到失戀果啲你就知慘

到失戀果時你就知慘

tg: speechlesskiskisskiss

我都想失戀 a0 無女

點知啲id係堅既

你比錢咪有囉

你add下囉

tg:footlasttoelickpussy

要錢既係雞啦

對你黎講 全世界都係

當我傻架

有錢咩都得

傻妹

都有鴨既..奶西仔幾錢q

我冇Tg係咪好落後

快d開快個啦..

tg傾

比返你

同WhatsApp有咩分別

唔洗知人電話號碼都同人傾到

咁同我地依家係度傾有咩分別

pm not non pm

唔好Tg啊巴打們

娘娘你係德國邊到

會自爆㗎

德國咁撚大都自爆
定你想講 你德國個個地方會自爆？

科隆

Thanks :shychun 堅過石堅 歡迎傾計

蘋果茶息怒

德國多muslim 多自爆

息怒啊 大人

德國而家新移民問題嚴唔嚴重？

炸死你

你捨得咩

無符號姐 其實我好nice

我依邊唔覺 可能唔近既關係

你成句勁似我平時D frd串9我既tone

其實我係你d friend

講嘢D tone都似啊

就咁打字都聽到個tone 犀利

有聲

完全想像到 蘋果茶咩語氣

娘娘 收我做兵OK?

實好㗎

求明白~這浪人是為你赴刀山的人🎤

我都要做兵

我做大將軍

唔識 咩歌

妹仔要唔要

我想要我女朋友

多數主動話做兵果啲都係厹

yoooo冇爬文
講緊乜

我都想做厹 周圍flirt 下女
但我過唔到自己嗰關

搵佢啦

其實flirt女幾開心

我都想周圍溝吓仔

你已經做緊

佢話我煩 唔搵住 逼得佢太緊

嘩呢d就仆街黎
有仔都flirt咩心態

點先叫flirt

我覺得係叫下bb女神呀用下d心呀錫呀emoji

開黎見我

好嘔心

我絕對無咁做嫁..

如果唔係點叫厹

好啦我成日打錯符號，係

未做過 心心同錫係啲女主動sd俾我先會sd返俾佢地

佢地flirt你，好似係

是旦啦 咪由佢flirt
反正我都唔會主動

其實應該問下d絲打覺得咩程度叫flirt先啱

有女朋友嘅就咪啦

我冇女朋友

留個tg 比我flirt下

我唔識flirt人 教下我

無人flirt過你?

有啲遲鈍

你係愚添啦

桃子大把仔..點理得咁多個

點興香法啊

女仔係點flirt男仔
身邊冇女仔會主動

請娘娘賜教
女人講應該準d，好似係

有請

返去搵下先

Flirt 無問題
但有另一半都搞 好衰 有報應架。。。
我知你地實會屌返我轉頭 話我女朋友又比佢flirt

係我女朋友唔忍心 太慈祥

條仔唔識貨

其實我都幾衰個時

我試過 失敗

你做左d乜

佢有女朋友

係囉

喂 咁係好嘅咩

派唔到帽，失敗

對唔住 我個陣唔知痴左咩線

愛情會令人失去理性

冇野發生既係

唉 溝女最忌溝有仔
又難過自己過關
又停唔到掛住佢

你又好似有故仔喎

溝啲有女對手得一個 同事成日講

佢伏你咋

都係既 試過一次以後唔會咁on9

算啦呢d on9事人生總會試一次嘅

舊年既事
而家完全無target

急唔黎嘅 命裡有時
我都想重拾呢股感覺

命裡有時終須有 命裡無時莫強求
我都唔係好強求 都一直冇

未到時候好似係
已經訓曬？

我未啦

聽朝訓醒先睇下你訓未都仲得

係啊 所以係依度可以話係24小時都有人應機

只要娘娘喺到嘅話

係度啊 你做咩咁夜都唔訓

我夠係到唔見你問下

你冇覆啊嘛 咁點解你又唔訓呢

訓啦
聽日玩roomescape稍為養足精神

返工

仆街失眠

巴打番夜班？

等~寂寞到夜訓~夜已唔知乜~夜已漸昏暗

好啦痴q左線

乜料

正啊 好似 未玩過

番黎香港試下啦

起左身 定仲未訓

係醒左 再訓番

早 有冇人阿

但識溝一定係溝有女嘅仔

HEHE??????

入屯門打牌

我又打

要贏錢呀

打幾大先

殊

我TSW 近我

屯元天

連登好多屯元天人

連登好多狗公mk 5p tim

8番64掛 睇佢地今次想幾大

agger

打咁大呀
贏開定輸開先

好多時都係贏返車錢

我好耐無打牌，我輸左都唔肉赤 ，贏又得雞碎 雞糊斷人大牌好正

晒時間

上次我又係打8番64
無端端比同一家連住自摸4鋪64
結果8圈贏得10幾蚊

金仔射飛彈未阿，唔整單大野我星期一就仆街

我有fd輸成二百幾 話打多鋪上訴
果鋪佢雙響埋 佢當場黑面個樣黑到我地成班都驚

佢垃圾，你地又係既，唔好食佢磨完場la

打牌真係寧棄莫出沖
打8圈我一鋪都冇出過

賭徒心態 好慘

屯門邊到

講左你咪會黎伏我？

好遠

淨係知係屯門某處

好好既解說

我知邊 但鬼知你個樣

之前係荷蘭打歐羅好肉赤

痴左線呀

今日要去海洋公園家庭樂

我畏高 連纜車都怕

贏左15歐

渣ga

咩喎

俾狗住架喎

點溝女

我係人 所以我住市區私樓

所以我咪冇囉 唔洗再三強調既

唔怪得A3 無啪

畏高

咪玩啦..香港邊個唔係狗..

我

啲刺激野好正 你真係唔識野

關咩事

A3 無啪...我真係唔知講咩好喇

正常1都啪左佢啦

我係笑緊佢
我鐘意玩過山車但唔鐘意排隊

咪係囉..排隊好撚慘 想玩free fall

黎緊想玩skydive

對唔住囉

錯不在你 係社會價值觀嘅錯

講哂出黎

9up又信 桃子好易信人

對唔住囉 蠢

其實我唔係幾信a3 無啪..可能奶西係中出即飛個d人黎..迫人墮胎

對唔住呃左大家咁耐
其實我係絲

是但啦..

好田
好野要分享

多莉

前面太多文唔爬啦

企鵝請唔請妹仔 小妹好抵諗

有咩技能先

有冇mo仔

實不相暪我係巴打黎

Mo仔失左蹤

x2

一早知啦..正臭雞

話我？

d人好惡

我保護你！
任何人都唔準話桃子

sorry ,我係話你 .. 臭雞奶西..改個名都淫過人..幾錢阿.開個價

hehe?

佢話佢係絲

突然間咁man

奶西仔d霸氣

追加圖

匿係我後面 我對付佢

咪撚公然亂搞男女關系

奶西仔做兵好似幾開心咁..我都想入伍

扮啦你

你食到咩?

改個名當我認唔岀？

我直頭冇為意佢改左名

屌

掩護曬彈藥,let it go

唔記得補花

陪打啦

輸30 贏頭輸尾

小相公

30蚊 ？
求9其啦

我要做相公 唔要做小相公

輸幾鋪爆棚 絕章都中

打足全日仲要輸錢 山長水遠入屯門，輸既點止30，係你既人生阿！

你打出比佢 ？
咁有d柒喎

係囉快d打多4圈上訴

成日針對我 志在同fd聚下啫 你冇fd係唔會明架啦

起碼贏返啲車錢

咁鬼誇張你兩個

sor囉

我都想有frd同我打牌

瘋狂飲酒

右邊個男人做乜咁猙獰

我想有FD ....都係唔好..好撚煩d人際關係.
獨撚最開心

人地認真

我陪你打

屌咩我屋企果層有人擺左部小提琴喺口唔知想點
好撚驚

我依邊都係 得我冇

唔好啊啊啊

我驚你輸錢

想問下大家意見

你地覺得男朋友應唔應該主動提出幫女朋友挽手袋挽足一日

(A0嘅話請以理想中嘅關係為準)

留低tg 就有狗公搵

挽一陣都可以接受，一日就 死臭雞有手有腳唔識拎？

唔應該 好柒男人老狗 幫女人拎手袋

同感呀
陣間呢季興鮮桃紅色心心pattern
嘩我見到會忍唔到笑

請留低tg

女仔咩袋咩一日好辛苦架
我會將女朋友個袋放入自己個袋 代替幫佢挽袋

巴打好好仔喎

輸錢都抵

hi巴打

好Sweet啊 唔會叫佢幫我拎囉 我拎個袋就係要親番套衫 重既話 會張D嘢塞囉佢個袋度

Hi 巴打

首先，你要…

唔好再講了

ptbf 幫到你

hi 娘娘 兵仔企鵝報到

有d 16歲小鮮肉都做
娘娘可以諗諗佢

16啊 點做得落手啊

唔鐘意deedee ?

鍾意 但係唔會16囉
利申 童顏 D人問我 中學畢業未

成熟既deedee ok
不過哥哥好啲

呀尋日我有個93frd比人問佢中4畢業未
唔係揀老d嘅會有d安全感咩

童顏好正 啲人話我似21 22

圖

桃子好老?

其實真熟年紀冇乜太大關係
心智成熟

又圖 21 22唔係童顏
你問娘娘攞

23似21囉 都老啦

你問娘娘攞可能佢肯

你揾我男朋友？

係呀叫佢黎聽電視呀

fuck

不了

依個笑左

ok wo how much

你大把錢啦不如諗下包佢月

我窮...1個月玩多幾個啦..包佢1個傻左咩

你係咪唔會溝女

唔好咁高要求啦 賺2年都好

佢答會嘅你係咪準備去馬

唔會
佢成日用錢講女所以問下

a0

知唔知幾多男人,有女結左婚,,,都去叫雞去玩阿..最近死左件咪玩ptgf搞到殺老婆跳樓 死

最近丟埋老婆落街添
雖然好似唔關事

個個都a0

咪個單囉 ..

個個都a0 個個都想a0 咩

原來係ptgf玩出禍
我都水緊個單身frd去搵ptgf雖然好似唔太水到

你應該係想

我決定好好咁愛我女朋友 以身作則

呢個不嬲都有做開 係佢有次自己塞入來
我唔敢認我係好仔

留名比人帶壞

襯咩呀 唔准襯 擋下桃花
成撚日用埋d介波袋比人睇蝕哂

介波袋好正..

乜鳩野黎

哦呢d
桃子/娘娘有冇

明知故問既 佢d mk 妹一定有

有個袋都唔一定有料架嘛

mk

我唔用mk妹袋

我見而家有d袋好似仲細過個銀包
果d又咩名堂

咩黎 細過銀包用黎做咩

100%真

唔知
好似淨係擺到電話

女人個腦諗乜9 我地係唔會明嫁

個袋裝電話個腦裝屎

支持貼多d j圖..但伏野就不了

我唔post j圖㗎

企鵝一講就有圖
如果我又講起大波妹咪有大波妹圖

不了 唔想後悔 做乖仔算啦

咩有圖？，介波袋我自己搵嫁

google第一幅

睇黎你要帽左先領悟到

佢去左夾band 佢電話俾我禁緊

你想佢領悟乜

咁你仲唔快d check下佢wtsapp呀line呀果d

岩岩先block晒佢啲女

有用 但冇波

正呀係娘娘

食多啲木瓜

only 2? no enough

食屎啦你

一陣就得
成日就算啦
特別情況（好多野拎/受傷）另計

新巴打？

娘娘又出馬

岩岩報到，娘娘唔理我

佢想我領悟女人都係雞係公廁

冇糧可以派 冇得理你

我唔需要依d野嫁

佢只鐘意錢 派比佢

係愛盡無悔阿

無功不受祿

我都23比人話岩岩升中六啊？

點解呢到好似童顏集中地咁

幾好啊 睇落後生D

比人當dee dee看待

睇樣d人估細我1 2年
開口講野估大3 4年
咁係咪好事黎

應該就唔係啦

不過開始左番工就應該冇乜人睇得出

因為衣著？

我返工比人話我成熟 估唔到我咁細個 姐係比人話老成？ 好事定壞事

衣著一方面啦
同埋我諗態度都有分別嘅
(當然職位都有少少影響)

男人童顏唔係幾好

30樣

以前高登絲打好人d

有冇野share呀西哥

多謝

桃子選擇性睇唔到呢句

因為佢識既唔係我

之前入過邊個post先？

你應該早d識佢

你好靚咩

講笑 唔靚

我心目中既桃子係好靚架

所以你唔會識我

多謝你讚小丸子佢靚

好想唱歌

go通k

男朋友唔比

gogogo

block完囡囡好還番部機比人喇

巴打識唱乜
TT ?

唔得！我點知佢會唔會偷偷地解

同上面脱節

聽我講，成個contact del鳩左佢
你條仔邊記得d臭雞sss幾號電話呀

twice?

我估係掛 我成日被迫聽

男人老狗唱乜撚kpop
我唱開男人歌 女歌手啲歌好難唱 key太高

咁快開新post

都得

黑撚

我唱唔到好高音

我開嘅post可以用一個月

我個key喺男人同女人中間

我都唔太得 起碼識轉音同震音先

咁高

你男人點同 係咪沉到周柏豪咁

又唔係 中高音都上到既

桃子鐘意沉d似周柏豪呀

我都好想唱K啊

唱啦
番黎唱

起碼下年

果邊有冇得唱

樹陰有一隻～蟬...

識鬼咩

又啱
快d番黎啦

你仆街啦 日日掛住食女 唔上來

Black J大佬成日玩失蹤

連娘娘都識

你地成日講 點會唔記得大佬

係咪又訓淨娘娘

其實我一個都唔認得

突然咁多人唔訓

頭先睇完波 依家睇緊門徒

我岩岩收工渣喎

唉屌我享受緊我最後一晚廢青生活

辣殺

好撚灰

咩工

廢事自爆啦
行頭好細

全港咁多人返工邊有咁易自爆？
定係 你又想講你份工會自爆？

同意

依家起個身去長跑比賽場地

落緊雨啊頂

蘋果茶又係依個mode 好正

去跑定做OC？

娘娘早晨

乜撚野呀
我呢種職業為數唔多，唔好彩有同行又識我嘅話會即刻認得出係我

Guten nach 我訓先

咦係咪cu黎
有d似又唔太認得

早抖..睇黎要學德文溝娘娘

溝女嘅學french啦好似型d
雖然唔知幾時有用

學語言真係好難.要比好多心機時間 ..自問無咁多熱誠

今日冇龍珠睇

特別係拉丁語系 不過英文底子好嘅會快少少，我都考慮過多種外語
睇劇學都幾好(eg日劇 )

全王

好撚憎隻on9 仔

好qq喎

成個弱智兒童咁

?

你死喇 岩岩搭巴士睇清楚知你住邊

唔會死既..如果真係唔好彩禿..我一定植髮

你咁有錢怕咩

戒色啦

試下果隻咩德國咖啡因洗頭水

我頭髮好濃密

你今日係巴定絲

巴 琴日條臭雞搞搞震

好似同緊個多重人格障蔽講野咁

屌..無咁嚴重啦.

似m字額多d

搬囉 我連你咩樣都唔知

肥矮毒柒窮

高富帥樣

我勁多頭髮 係咁甩都勁多

哦男人type脫髮

我係輕鐵站冇見過有靚仔

my印象of桃子而家係: 高白猿人

又要集屍廣益
first day有冇需要請tea/餅果類

誇張左,..其實唔嚴重...過多幾年唔敢講 ..搵定d錢植髮

無..

用定果隻洗頭水防患未然呀
而家都好多生髮藥食嘅

明明就係 肥矮腳粗patpat大染髮. 過氣mk妹

係咪做耐少少先請班細嘅食個tea咁

咁而家加埋多頭髮嘅元素落去
愈黎愈似人類祖先

個隻防地中海姐..我無喎..同埋好似驗過係超標唔安全嫁..你有用就小心d

你做大粒野?

跑 跑完返緊屋企

我冇用 只係熟呢d野

北潭涌黎

都算嘅…hierarchy上係但係冇人direct under嘅感覺掛？詳細聽日先知

有 不過係人地請你食

靚女都冇

冇人話過我mk

hi 巴
淆緊比人話咩個新仔連請tea都唔識

都話桃子要求高嫁啦..要起碼180 啦 又要大隻..仲要有樣

第1日就貼錢請食t ..傻的嗎

請佢老味 而家揾好多呀？
佢請返你差唔多

我都覺好on9
一開始都係扮下智障安全d

邊個唔鐘意
靚唔靚仔都唔緊要 著衫唔好柒就得

我着開蘇格蘭裙

整2幅圖黎望下啦
柒vs型著法

u face 嫁姐..edc vs 佢個助手阿伯

好想打仗

屌...唔洗提我..我準備星期一比人斬倉

rip

冇架 簡簡單單咪好囉

恤衫ok?

Ok

我有 格仔恤衫岩？

桃子預想圖

唐裝ok?

咩料

短髮

而家taipei有咩好去

利申 準備下個月快閃去幾日

食野 其實勁悶
去蒲囉

一齊快閃

臺妹

去網吧感受下6ping 快感，yo下台妹咁

我上年去左兩次台北 唔想再去

我會不停嘴炮臺妹

我成7年無去

去打邊爐囉，食鰻魚，落club
唉搞到我都想即閃，近排好sad

咁惡

中國鰻魚

其實好悶 係近同平

台灣未去過

去下囉咁平，都係大陸feel

計過去日本平過台灣

點會
台北 3 4千搞掂啦

日本去到厭
加fd想識臺妹先決定去臺北

識到先算

我日本都係三四千 點解唔日本

屌好驚金仔打日本

屌.岩岩on9細佬焗野差d火燭.,,, 出晒煙

你啲機票咁平

傻豬,日本洗咩34千

nogibingo

驚金仔d兵心口碎大石咩

係喎..溝件空姐先

我有fd話在機上從大陸佬手中救過空姐所以先食左個空姐

男人煮乜撚野食呀好似係

但唔入黎

但我又識煮

開頭我以為佢係絲

請問係咩post?

咩po

正常鬼叫我咁nice咁吸引

起完底有d痴線佬feel

我都想知

你抺黑我?你涼薄冷血

多謝，我努力緊更冷血

好悶呀

冇女係悶嘅

唔關女事

教大學生,我找到黑手

關仔事?

我連發生乜事都唔多清楚

正常,冇人知咩事

人生唔係樣樣野都講女既

時事冷感，只係關心金仔

感情台喎,人生不是女就會死亡

其實人生真係不需港女

我幫你打比佢

叫佢射南韓日本中國la

悶到我嘔泡

番緊工？

我自己都有 唔洗佢

係

好好珍惜啦 快啲結婚

可以成日睇電話？

我好珍惜 好想中出搞大佢結婚

請我 但唔比人情

我返工都瘋狂用電話

係呀 做咩都得
我同事煲緊劇

屌 荀工

有心祝福就得架啦 我地唔講錢

咁正架 返咩工

咩工 介紹我做

講笑姐

無野做好悶...起到跳時薪.有無100?

娘娘嫁比我,唔洗你打工

請我

我讀書讀得咁辛苦 就去嫁人？！喊出黎

有冇戲介紹睇 好悶

new or old?

嫁比我,你去打工

咁你番工養我..我起屋企打機

有無D 好笑既戲介紹下..

以前我一個月都唔至儲七千

七千一夜,日本貴極4千,你都幾叻

bb boss

不了...再比過

final destination 1-7

睇過了..你當我真係冷血阿..笑唔出..但幾好睇

神之舌電影版

波士bb?
之前係飛機睇

當你睇到佢人係麵粉做血係蕃茄醬時

認真我第一年打工都唔至儲得10萬

嘩點搵咁多

國泰英語版

阿聯猶都係

唔講你知,廢事個個發逹

教下我得唔得

屌咩我1個月儲得10k

我好似搭過
去過社拜一次

我都係飛機睇 睇到訓著

ok叻架啦

唔得

儲完都係用番,加油

好快熄燈

之前係咪奶西定企鵝介紹過我用個app mark洗費 唔記得左咩名

我返睇雷神 睇到訓著左

唔係我... 我唔mark 洗費

CWMoney

mark洗費
我唔洗冇需要mark

喂謝呀
即down先 放假放到金魚記憶

究竟你月入幾多